耶人是這樣傳教和護教

耶人甲：鐘聲響起歸家的信號～
和平獎得主曼德拉係基督徒嚟，只因有信仰才令他可以堅持自己的理想！
旁人：唔係喎，原來佢周圍放炸彈仲炸死人
耶人乙：你班盲反耶，曼德拉係共產黨嚟㗎